荃灣線得油麻地停

大家出九龍可以係佐敦尖沙咀落車。